思覺老師都表左態，思路清晰到仆街！！！好高質！！

屌打達哥

高達在00時代後進入正達邪達時代正達有吳孟達

黃洋達呢

思覺老師好高質

老師平時根本就扮傻 一早睇清曬呢個世界

似係，佢呢條片好沉重

老師又中

該認真時認真 老師才是導人向善的人呀

老師iq40 牙bun多它一大倍

老師係我一倍，我iq有150

老師

劉以達呢

老師真係好單純
佢覺得政府諗唔明
唔知道政府係明白但wfc

好撚高質 一子中的 岩哂啲 親中 中間派聽

老師一定係一個好總統

根本老師醒到仆街

del咗片？